美女表示：你望咩呀望

好美

對眼

粉紅色肉球

貓你就貓啦

佢有胎記